gfriend 輸左俾 twice

上幾個星期開過post話佢地總有一戰
今日依個畫面終於出現

今次呢首同rough差太遠

其實twice點解可以咁紅.....

希望唔會影響佢地之間友誼啦

友誼

我覺得如果冇左國際line佢地一定唔會咁紅

咁佢地真係friend底架嘛

正路

Twice 全部都係雞

Gfriend 世界級

上次貼過之前一段訪問

GFRIEND Members Open Up About Their Friendly Rivalry With TWICE

GFRIEND sat down for an interview about their new album “The Awakening” and mentioned their friendly rivalry with TWICE.

Sowon started off by explaining, “We are good friends with the members of TWICE. I don’t really want to label them as rivals, but it’s better to have a rival than to not have one. We recently exchanged compliments about each other’s music videos through text messages. While we cheer each other on, they also drive us to work harder.”

“Although we’re around the same age, we each have different concepts and songs. As GFRIEND, we try to show everyone our unique colors so that they can see a variety of girls on TV,” added Umji.

Wrapping up the interview, they said, “In this comeback, instead of dwelling on how we do on the music charts, we are focusing more on showing a different side to us. But we’re still very happy that our song is receiving so much love.”

點會贏到

我仲想見到銀仔sana係情侶架

點都支持TWICE
一位粗卡

睇銷量都知咩料

屌你啦我

應該友誼不變掛
腳趾妹你擔心Sana四圍溝女唔記得左銀仔好過啦

之前有報導話twice會宣傳到19號 好在冇啫 唔係場面會幾核突

我既意思係佢地friend到情侶咁 你都應該見過佢地之前一齊影d相 希望今次唔會影響到

轉型係咁嫁啦

尋晚個獎又俾BTOB搶左 希望仲會贏啦

btob

全部成哂年 sowon同yerin都廿幾 想人著校服到幾時

首歌無rough咁好聽係事實 但都唔關轉型事

其實twins點解可以咁紅.....

Twice死雞團
根本主打個樣 未夠班出黎做歌手跳唱
Sinb好過佢幾十倍

其實係

buddies而家係咪好憎once

其實Gfriend 都冇話憎TWICE 佢地又咁fd底
都唔知buddies做乜要憎ONCE
得罪你咩

Gfriend 得罪你啲咩

點解會憎呀絲打

丫伊也

話人地係雞又乜 不過佢地係咪buddies黎?

你老母就雞

你禁入去睇下佢之前叫咩名 開過咩po
佢不代表buddies 立場

做咩撚野又引

正常

buddies惡過狗

唔制呀

twice真係好靚個個性格都好正

Sinb真係好撚勁

屌

求其有班人屌twice係雞
once就話係buddy眼紅twice憎twice？
係咩一回事
利申 路人飯，兩團都有睇開

twice係靚 但啲歌同舞好鳩

睇下user name

泰妍最好 ok?

係人定係鬼，相信絲打睇得出

cant agree more
隻隻舞都好似歌舞劇d舞咁

邊到靚?

實力：rv>gfriend>>>>>>>>>>twice
紅嘅程度：twice>gfriend>>>>rv

最鍾意RV

其實twice 贏真係好正常
兩首歌都差幾皮啦

泰妍

死撐gfriend

駁唔到

twice係贏星味贏錢司
明明gfriend唱歌實力好twice咁多

潛力引戰post

泰妍最好

你改左咁多次名
又周圍引戰

其實你究竟幾歲呀?
唔好做埋D小朋友野啦

其實twice唱歌真係好垃圾 個jyp當日話yuju把聲係普通路人聲
但而家搞個女團幾乎無個唱到live 得jihyo同nayeon算唱到下
其他個個成日唱首歌都唱到扯哂哈 走音甚至唱唱下無聲出
所以佢地應該無個可以單飛 九個輪住唱幾句都唱到咁 點自己唱跳一首

PS 真心覺得佢地係靚 除左彩瑛

半空氣半聲音

twice chaeyoung同mina唱得都幾穩係唔特別好聽姐 其他人其他方面都可以搭救 講真好難有團個個唱跳都得架喎

Twice冇實力依點冇咩爭議
不過個3個日本妹太屈機

真係想叫佢收皮 雖然我認同yuju把聲唔特別 但至少唱得兩嘴

咁呢樣又真
計樣既話
日本line贏晒其他團D門面

係 夠膽講如果無子瑜mina sana momo 呢隊一定紅唔起 應該連rv既級數都去唔到

得罪講句
靚都係實力黎

預左，不過都唔想見到

我覺得gfriend 首歌好聽啲

乳豬把聲辨識度都幾高喎個人覺得

樓豬目標達到喇
開完post 引戰招黑然後潛水

你咁講都岩 始終kpop就係賣埋視覺
所以佢地咁紅 日本line計樣真係超撚哂班

twice贏唔似關隻歌事 係佢多fans
佢出乜歌都會多人聽

不過覺得邊首好聽啲就見人見智啦

無可厚非
twice音源真心勁

唔好再講啦

不要再說了

Twice係咪打算以後隻隻歌都跳可愛舞?

跳大媽舞都音源第一架啦
fans多肯同你刷音源刷銷量

Twice真係好正

btw 聽講音源榜遲啲會改制
有冇人知會改成點

Twice跳舞真係男女後生細路都會鍾意

不過跳舞舞步多數換下位擺下可愛pose

改左要中午出歌，冇得零晨刷數據

Twice

樓主唔係兩邊都飯咩？

g friend

雖然twice 啲mr removed 係實力冇咁好
但日本妹真係好正
特別係Sana
完全係selling point
加上fans層面好廣
Btw發現jyp啲外國line都好成功
Got7又係紅外國人

事實twice今次呢首歌係上腦啲

gfd靚啲囉好無

唉 明明gfriend佢地咁努力都贏唔到
腳趾妹 我好傷心呀

唔好

首首都上腦

gf啲樣好膠論樣嘅話真係twice屌打gfriend

太有道理

成班豬friend贏唔到喺度吠

Gf好靚

BTOB完勝啲女團啦 星材

唔靚

btob幾好

好過gfriend

In BTOB we trust
M Countdown 計50%音源，無辦法

由glassbead開始飯gfriend到依家
坦白講今次首歌係無前四首主打咁好聽，輸音源都好正常
不過都會繼續支持佢地最鍾意yuju

少時贏曬

Apink

agger

由gfriend出道就好中意佢地
今次首歌的確冇twice個首咁好聽 但跳舞就贏左9條街
會一直支持佢地
i love eunha

兩首都好難聽
冇好歌就咪COMEBACK住啦

贏唔撚到又要係度嘈

Got7今期一位後補都冇

agree

抵啦愛國boy

comeback stage

冇天理

Btob

好鍾意佢地啲歌 特別係It's okay同i'll be your man

由Wow開始覺得好正
旼赫星材

BTOB-BLUE嗰首都好正

請大家珍惜彩瑛

I'll be your man

今次首歌唔好聽

點都係長髮靚D

way back home一定係最正

gfd今次首歌唔受歡迎姐
好似之前咁loop多幾次咪得囉
再唔係咪係咁仆街囉

Mina都叫穩 佢爛聲既

本來對twice有興趣 但睇睇下轉左去睇gfd 心諗差咁遠既 不過twice真係贏在日本line+tzeyu
利申 sone

我老婆完勝

永遠支持gfriend

上youtube 聽下mr removed就知twice唱歌有幾差，實力完全冇得比

兩隊都好鍾意
輸都冇辦法，細公司，首歌又爭啲

兩隊都鍾意+1
除咗輸公司同歌唔夠洗腦之外我覺得sixteen呢個節目已經幫twice儲咗唔少人氣，同埋輸樣
齋講實力真係gfriend 好D 希望遲D有多首rough俾更多人欣賞啦

到而家仲有人用mr removed去評唱得好定差
twice實力一般係事實 gfriend除左yuju其他都好一般 不過都叫真唱 好過某團10次有9次咪咀

邊團咪咀 ？

向TT之前都係ONCE
但覺得佢地D歌愈來愈HEA

雖然唔係女友飯,但覺得佢地編舞同D歌有誠意得多

Gfriend主唱豬仔

邊團呀?

今次twice首歌係好啲，但佢地唱live真係 不過幾欣賞女朋友肯轉風格

我都係最鍾意yuju

短髮都好cutecute

好柒囉短髮
如果當初俾somi入埋twice可能仲紅

係咪每個團點都要加個唔起眼既柒d既member呢 好似以前snsd孝淵 exid短頭髮個個

最近有cb 有中國人

somi留返下一隊出道 jyp又有一隊紅女團

有somi既話twice可能會再受歡迎d 不過到時定延/多順其中一個就會變左唔起眼柒member

傻咩 咁都柒

得罪講句5個韓國人得大家姐一個睇得下

好多g團冇個掂

成個吳君如咁 好撚樣衰

長髮靚好多囉
好似MV個look已經屈機啦
佢塊面太包
短髮上鏡真係變師奶

女團
好多人果隊?

孝淵係主領舞
人地靠舞唔係靠樣囉
宜家個樣究極進化已經好順眼啦

HyeRin都唔叫唔起眼呀...

Somi太有野心同太搶眼
sixteen果陣應該加智媛
唔要多賢

係呀

除左MOMO 其他8個全部都係投票頭8名WOR

咁knock knock係好聽過fingertip

定延最撚正wor ching

個個都咁靚

rough = TT

fingertip < knock knock

friend

今次呢首應該係Gfriend走下坡既開始
之前條友已經

fingertip 好聽啲喎

我都覺各花入各眼姐

講緊以前d人笑佢係少女時代樣衰啫 咩叫佢落街買早餐個d 同埋佢以前mv係少鏡頭
我都知佢而家整好左個樣

但somi真係靚同有特色 入埋國際line會仲受歡迎
而且佢又真係唱到歌 多個唱得既入twice咪仲好

唔好拎twice啲洗腦歌同其他團比啦 比唔到ok?

多賢真係唔值得入
佢d rap, 我每次聽到都好想笑

好成功啦，佢係隊入面嘅作用就係令你笑

我都覺得似吳君如 原來唔係我咁覺得
短到咁真係有啲似
長啲好啲

似呢個

可能我好衰
但聽mr removed
多賢係連呼吸都有問題
rap到冇句入到mic
彩瑛好過佢n倍
但rap要一part過再兩個對分真係好陰公

諗起多賢比sana鬧到喊
零團隊精神
不過多賢綜藝感幾好

ink

見到隻蝗就憎

中國反韓又撞正cb
點算

咪繼續病囉 聽cb stage 冇咗佢把聲即刻覺得首歌好聽咗 搞到我要開YouTube聽cb stage version 唔洗聽到佢把聲

原來有人聽

又引戰
btw 我愛apink apink世界級

實力gfriend好過twice好多倍
Twice啲mr removed慘不忍睹 唱到斷氣咁
Momo sina完全唔唱得 志效nayeon主唱但高音上唔到
真係唔知佢地做緊咩 舞又唔難 口水歌都唱成咁
睇返以前jyp啲團 真係唔明點解jyp會推呢啲商業名極重嘅團
無咩實力 賣下可愛 以前嘅jyp可能係唔肯行呢種路線
所以啲團無sm咁成功

Gfriend平均實力都好 唔洗mr removed都聽到有唱
RV又係另一可惜 實力好 yeri below average
仲要sm 都紅唔起 唔知會唔會變fx咁

其實sm算係有顏有實力

Link呢 唔好9up好喎

Youtube搵唔番 b站頂住當先
Ep4 60分20秒

Sixteen黎 團體制比賽 要一team人先練到舞
本來四個人 但係多賢同另一個人無黎到
得子瑜同Sana喺度練 兩個人練四人舞
Sana覺得自己喺個度係年紀最大最有責任
所以先去話佢地 佢都講過自己唔鐘意話人
只係佢覺得個次真係過份左

我覺得TWICE主要係買樣紅
三歲同隊長其實都叫唱得
MR removed左都ok呀

GFriend 啲MR removed 真係好高汁

呢個真係世界級

雖然今次首歌味必啱大眾口味
但永遠支持女友

咁都叫無團隊精神
雖然多賢sixteen前中期係黑人僧左d
不過佢隻眼傷左搞乜搞物先無練姐
Btw 要鬥要爭要喊乜都係sixteen搞晒
依加不知幾fd

拎live黎比啦 拎cd比 個個都唱到ailee咁啦

BTOB

同道中人

路過見你地講得咁開心 手痕睇下2隊最新cb
twice真係唔知紅係邊
gfriend歌舞高汁好多可惜冇邊個特別靚

其實係音源

主唱大人
twice 贏樣靚
各花入各眼啫
定係諗唔到有咩可以贏人 所以搵嚟講

你自己都講左 twice樣取勝冇計

yes

除左子瑜同momo其他就算喇

不過我鍾意定延多啲

I

twice都唔覺得真係好靚 仲有d唔靚既混左入去 後生囉
gfriend就全部普通 唔特別靚但唔會係差 可接受 真係gfable type 好岩毒撚溝既type

贏唔到呀？

好似twice親民d

Yerin都算有星味

真係唔知醜

笑死

多賢真係唔撚掂

高峰期已過
同Apink一樣 轉型就完

未必既

Apink 差好遠bo, 上次轉型唔多對手空降都1，2日已經出左音源榜

Apink 上次係連侯補一位都冇份
唔明點解仲有人話一線

Apink始終係最好
你地唔識珍惜

講緊live

其實mr remove真唔真
twice嘅有聽過斷氣版又聽過唱得ok嘅
都唔知邊個真

兩團都有like
可惜，支持gfriend多啲

一隊人紅歌，一隊歌紅人
其實冇乜野好嘈

咪係
完顏 就算最唔唱得既女神都係女團水準線
btw 其實海外人氣都仲好高

其實點解咁多人講mr removed ? 自己聽歌邊有人會聽mr removed！

apink 做錯啲乜 明明已經train 到成隊唱到歌，跳舞黑洞又勁咗好多，樣又唔錯。
純粹一首非主流歌就否定佢地

女神係咪娜恩

Rv 都唔紅仲有邊隊叫紅...Cb 攞幾個一位，碟又賣得唔錯，又多fans，個別成員仲有戲拍。咁勁去邊到搵！唔係一定要好多人談論或者去到少時咁樣先叫紅掛。

啲人對比twice就話RV唔紅
其實Sm而家已經力棒佢地啦
對比f(x) 少時個啲幾耐無cb

咪就係！有得拍戲喎！有幾多偶像做到，唔好講twice,成個JYP 女團好似得秀智一個有得拍。咁樣睇落sm 真係好屈機。

唔係點打飛機

1. Girls' Generation 소녀시대_I GOT A BOY_Music Video
186,336,257

2. Girls` Generation(소녀시대) _ Gee _ MusicVideo
179,145,489

3. TWICE(트와이스) "TT(티티)" M/V
160,257,753

4. Girls' Generation 소녀시대_THE BOYS_Music Video (KOR ver.)
158,317,922

不出兩個月就會超過
以TT大概 80萬views一day

韓國播音樂係有埋人聲既 唔mr remove根本聽唔到佢地live實際唱成點

女團黎講唱歌最有實力應該mamamoo

RV三線團點同人比喎

有咩問題
想知偶像有冇實力都好正常啫
有實力唱得好邊個得閒酸你講你
把聲入到mic交到貨咪得囉
冇人話要個個成員唱到ailee個水平先叫有實力

mamamoo唱live真係好夠力
功力表露無遺

自己聽下 mr removed真係會知道live唱成點咩

想知live咪會聽mr removed

sm大公司易好多 joy一黎就女主角 徐玄拍極唔掂都仲有女主角做
仲有exo幾個

twice比人酸係因為實力同人氣唔成正比
其他無咁紅都廢事理你

問題係..想聽live 點會想聽mr removed! 想聽live 咪聽真唱+背景音樂囉，mr removed 汁到d聲咁怪，點會享受到呀 ，以前未有mr removed 都係咁聽歌嫁啦

唱 跳 綜藝 樣 乜都勁
d辣殺韓仔唔識貨

都話背景音樂都有預先錄好既聲大部分都

都幾鍾意apink既
唔知點解硬係唔可以更上一層樓
可能時代變左啲人口味都變左

ys

睇rm開始鍾意恩地同娜恩

公司問題
如果個時luv之後快d cb+轉型
應該成件事會唔同晒

你誤會啦，我講既背景音樂唔係講你包埋人聲個d,係真唱+樂器演奏/純音樂，mr removed 汁到d聲不倫不類咁，點聽呀！

最錯係浪費成年時間日本宣傳

但係renember佃3劫都ok

好坦白twice未有一個人出得黎solo

當RV,少時,apink個啲死架

gf rv mamamoo bp 都唔覺得

Rv都比人當一線

Sm 係有份投資落套電視劇，所以sm idols. 係容易拎到角色做

以宇宙少女為例

第一段係清走背景音樂mr removed

仲有預錄既聲 pre-recorded

第二段乜都清走晒 LAR=Live All Recorded

所以呢個表演係咪嘴

好多偶像團體都用預錄

不過某T團連預錄都唱得差就........

而家邊有人仲用mr黎睇實力

大佬呢句真係柒到喊 跳埋晒啲小朋友舞仲要連主唱都唱到走晒音 日本line得一，兩句都可以又唱到走晒音 真係柒到冇眼睇 你地都係慢慢j cd啦

佃3劫？

題外話
見到有人評RV Twice GF 實力
唔好唔記得BP呀喂
老實講Blackpink>>>GF Twice , 而RV既瑟琪同wendy都可以比拼下

Twice 講唱歌睇好志效同定廷
定廷天生聲底厚 好大發揮空間

利申 新女團最中意BP & Twice
GF & RV既打歌live都睇足

呢句有咩問題
就咁live都聽得出
定係你耳仔聾架

如果要講wendy都得 不過應該要等多幾年sm先會放 話哂泰妍都9年先solo
bp yg應該會棒第2個CL出黎

定廷唱得少真係好慘
明明佢最穩定

Mamamoo隊長出咗幾首單曲啦

啲人講mr removed 最主要唔係為左聽首歌 係為左比較唔同人既實力 你誤會啦

官方第三主唱only 冇計娜璉形象擔當 擔走埋第2主唱 希望韓國多d人欣賞定廷

出得成績都唔會好 tiffany 徐賢solo有少時光環都唔掂

我會話出碟先算

sorry 大佬 漏左個key word

mr remove係for你聽佢地係live實際唱成點 如果純粹真唱同音樂咪唔使囉 好似mamamoo咁 一直都係真唱同音樂

但其他好多女團點都有人聲係底 就算gfriend之前都因為sbs播錯歌俾人捉左預錄

但twice點解又紅得咁緊要

Twice 係賣人氣又唔係sell 實力....
嘈黎做乜，到爆post twice 咪照繼續大勢 ，打歌咪照繼續拎一位
Buddies 們下次比心機啦

mmo係成團都好唱得 而且夾歌好勁

bp穩定發展落去一定上到一線 接2ne1一土不過而家最接近係twice

Bp 人氣應該暫時最接近twice

bp韓國人氣無其他新女團咁好
海外就同twice差唔多

我個人覺得Hear the wind sing好聽過Fingertip

twice會紅,主要係之前周子瑜單野先開始多左路人留意,同埋d台仔日撚日係咁子瑜子瑜叫春,幫佢地刷view數
同埋根本twice就唔係賣唱歌,全部都得賣後生賣樣,遲d有另一隊仲靚又後生,d人又一窩蜂沖曬過去

咪因爲比d hater 日日係到提囉！其實佢地唔太多節目架！d hater比d粉絲覺得佢地紅

twice紅既程度呢幾年無一團比得上
睇view數 銷量就知 好誇張

Mamamoo睇weekly idol清唱真係好正
仲會live即興改歌詞
仲要4個都咁掂
講唱歌實力真係無得輸

如果solo我覺得以下幾個都ok既
bp jennie rose
Gf yuju
Rv wendy seulgi

Twice
係定延把聲幾好但可惜暫時無咩發揮
其實隻舞已經咁簡單又得嗰一兩句
點解都可以唱到
以以前wonder girls既實力
見到jyp團唱成咁真係失望

係咪得我覺得定延係唱到但係把聲好撚難聽

Secret

呢個Mina個鼻咁怪嘅

2016 蓋洛普民調
Idol 名次同得票率
3 TWICE 子瑜 6.3%
11 TWICE 娜璉 3.2%
15 TWICE 定延 2.4%

友情

唔好話隊伍之間冇呢樣野, 就算隊員之間都唔係隊隊有啦

我覺得志效 定延同 娜璉 唱歌唔錯

點解日本line個個都咁靚
以日本人個種眼光
竟然冇喺日本當地被發掘 尤其momo
就好似結衣同橋本環奈咁

有冇覺得怪

依家啲小學生講kpop淨係識twice
咁的確係睇得既 同埋首歌本身就好聽
如果唱同一首歌…

其實mamamoo先係叫歌手
其他個啲都係機械式表演 叫扯線公仔

momo 好似前田

可能波唔大掛
咁人地中意kpop個隻模式 又唔同既

momo超大波

依家iu都唔夠twice紅

傻左?
momo對奶大到夾爆你個頭都得呀

下海

momo身材平均 胸比較大
但我印象中日本女優要個胸大到揸唔晒

大韓天團

人氣除番9未

除番9咁就.....

屌你咩 將gf 同twice 放埋一齊？
論實力 gd,rv,bp》>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>》>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>twice 囉好無？

可惜實力同人氣根本唔成正比

twice資本係樣 同埋佢地既舞勝在簡單
唔使實力or技巧睇幾次就可以跟住跳 反而易hit

就係因為twice既編舞簡單
反而希望佢唱得好

同期女團
red velvet /gfriend/ blackpink
又跳得又交到貨

mamamoo就算冇特定既編舞
舞台感同唱功都屈晒機

唔夠人紅有鬼用咩

mamamoo跳舞都有一定水準 同埋即興有活力
雖然樣方面真係差左d 容仙同玟星明顯整容 但性格幾好幾玩得

另外bp綜合實力一定係而家女團中最高

見到有人讚rv真係好感動
除左94line 其實joy把聲都好特別架 Irene唔係主唱都係好穩 yeri亦不斷進步緊
希望下次sm可以俾首爆既歌

三個加埋先夠贏呀？

rookie依家都係melon第五位 都算係咁
但係年尾唔會拎到大賞囉
同埋新團更加唔知做乜鳩
利申道英飯

我突然醒起 點解最近對twice咁反感
係因為佢地上sketchbook居然要咪嘴！
我從來無見過有歌手/group上sketchbook會咪嘴 除左佢地
唱主打歌都咪

少時上一線係09 10年
09年gee係好運 黑海後彈起 乘勝追擊genie
好彩上到位 唔係10年真係收皮
fx rv個情況複雜好多 而家競爭咁大
舊人人氣未去 新團又多 大細公司夾擊
多多資源都唔夠爭啦 雖然感覺sm從來對fx唔上心
rv已經算唔錯 有戲有綜藝有主持

D fans 話真唱 sketchbook 冇可能咪嘴
一下進步到食CD 大勢係唔同D

rv係同公司黎講其實都只係算一般
唔好話飯名團綜無,連自己頻道都無師弟已經有

同同期女團比資源其實都係一般般
唔夠綜藝好難吸到新飯
SM淨係識圈住班死忠唔比多啲綜藝吸新飯其實都幾難搞

今年算好啦巴打
有第一個dance practice 睇
上年

真係痴撚線 明明佢地d舞唔係大動作多走位 而且9個人輪住唱
點解都可以咁廢

係因為今次成績好SM先肯醒班飯少少咋
如果唔係

呢段片有mr removed
屌你一聽就知播CD冇真唱啦
班once仲死撐唱得好

點會連呼吸聲都冇呀
白痴

如果比綜藝感
RV的確麻麻
係得joy比較突出
但我又唔覺得twice bp好幾多
真係唔識欣賞

本身幾鍾意bp
但上次睇完weekly idol覺得有啲難頂
都係睇佢地唱歌算

最好笑都係mamamoo

d once係聾的傳人

Twice應該係jyp轉型嘅實驗 好成功
但諗返以前jyp團嘅路線 就覺得佢地真係
無實力唱口水歌都算 連live都唱唔好
ioi國民組合好難比得上
Gf行校園風都ok嘅
Rv嘅定位唔知想點咁 多變係好事 但而家都仲摸索緊就...

唔係唔鍾意twice 但once都唔好咁離譜啦
而家仲要比人笑係queen of lip sync

一班盲粉
最難頂係youtube留言 mina走音話可愛
之後成日話咩有進步有進步 真係on9
明明唱歌係本份黎 但佢地而家標準係有聲+無走音=唱得好

你岩岩先話反感twice

每隊都有呢啲fans架啦

係最近反感twice
之前都有聽佢地 有睇佢地上音樂節目
本身幾鍾意娜璉
初出道還好 TT knock knock越唱越差
而家真係 諗返起以前wg miss a嘅年代
完全喺佢地身上睇唔到jyp嘅感覺
反正有少時10年唱oh rdr hoot唱得唔好但紅到爆而被人鬧嘅影子

我覺得cheer up tt 都差 到kk好返少少 不過都未夠好
wg miss a 唱功都無一個算一線 有時都幾唔穩

少時一個泰妍都屌打twice 9 個啦
請唔好拎少時做例子

我係sone 會唔會係唔知泰妍咩水準
以事論事 少時10年 特別係hoot嘅live真係唱得唔好
Mr removed聽到好多場水準都唔穩定
咁當然10年係佢地全盛時期 個個忙到無得訓
所以打歌去到hoot 年尾已經放晒電
少時10年同twice而家唯一共通點係 大家都忙到無時間休息但又瘋狂打歌 （少時當時再忙啲）
11年少時出the boys live係高汁

漏咗cheer up 自膠
Wg miss a 唱功點都好過twice
Wg近年高汁
唔明點解jyp要搞啲商業味濃嘅團
追咗8年幾kpop 一直覺得最有自己風格係：
YG>JYP>>>>>>>>SM
出咗twice後
YG>SM>>>JYP

志效～10年（twice最長）
（韓國練習生時間第三長）
娜璉～5年
定延～5年
Sana～3年
Momo～3年
子瑜～3年
多賢～3年
綵瑛～3年
Mina～1年（twice最短）

jyp既訓練系統有問題
Twice既三主唱只不過係訓練時間最長果三個
我覺得三主唱只去到其他女團副唱既程度

唱歌有時都講天份 坦白講娜璉定延都不過係普通唱到出聲同唔走音
得志效算真係唱得

cheer up mr removed真心唔掂
主唱竟然高音少才都去唔到

少少

講真志效識唱歌，同好唔好聽係兩回事
佢把聲唔算吸引，而且range 亦唔闊

其實我好想問kpop fans成日吹到的偶像做練習生幾辛苦幾大競爭 而爭到出道 點解兒家咁多團連普通唱出聲都做唔到？先唔講投巧同唱得好唔好

講真一蟹不如一蟹 唔係青出於藍
08年組合真係要唱有唱 要跳有跳 仲要係有特式

3:03 開始睇
仲有呢個

之後啲once自high who said momo cant sing?

唱歌叻 根本唔駛訓練幾多年
多數靠天賦 就好似恩地 天生把聲厚同響

主唱如果音域窄 高音唱唔上
仲點有資格做主唱

做咗咁多年 有實力就出咗道啦 洗乜等到而家

Sowon：五年
Yerin：不明
Eunha：約兩年
Yuju：約三年
Sinb：不明，但和Eunha一樣小時候就有當
Umji：一年

Yuju練習生時間都係得三年
完全屌打T團三主唱

想知個Umji點入到gfriend 係咪真係老豆有錢

乜嚴智真係咁醜樣咩 都幾得意

Twice係有啲以前少時既影子
10年以前少時live真係麻麻
但唱歌至少都有個穩陣既泰妍同徐賢頂住
編舞都係偏易好記
但未至於去到cheer up tt kk咁易跳

反而你話like ooh ah難少少唱唔掂都算

利申sone

今次cb靚左
可能細公司競爭唔大
咁佢跳舞都ok既

我都覺今次comeback 正左，而且好得意
反而我想問多賢點入twice
係咪老豆有錢

入社順序 ： Yerin >> Yuju >> SinB >> Sowon >> Umji >> Eunha

Umji練習生時間最短
係街食野俾星探揀中

當時gfd有兩個預備成員臨出道就跳槽去另一間公司
所以搵左斷斷續續做練習生既Eunha
同埋係短練習時間既Umji
組成gfriend

除左Umji
其他成員本身係其他公司做過練習生

Sowon：DSP
Yerin：Fantagio
Eunha：Big Hit(不確定)
Yuju：Loen
Sinb：Big Hit(不確定)
Umji： Source Music

Gfriend係Source Music出品

利申：上網搵料再9up ,唔準確

咪撚再拎twice同gfriend比
Twice咁撚垃圾都想同gfriend比？
D舞咁雞都唱到喘氣走音
食撚屎啦

Umji情況似apink夏英
太細出道 減咗baby fat 成熟咗
會好睇好多 今次cb個look都好好

真係唔知點解有人話志效唱得好

有人拎志效Yuju璉靜同Wendy比Vocal
笑到我
1. Wendy
2. 璉靜/Yuju
3. Yuju/璉靜
4.
5.
6.
7.

志效唔入榜

聽開rv

舞又簡單搞到好似小學生跳舞咁，歌又唔L得，樣又靠個日本妹叫正D
仲有人拎佢同SNSD比？咪玩啦，我就唔L信佢地唱到咁L樣可以紅到幾耐...
（大佬呀你學SNSD D歌咁不停Loop一個英文生字無問題，但不論歌/舞/樣都咁，節省點吧...Gfriend d刀群舞就差唔多）

笑撚死我了
垃圾twice 食屎啦屌你老母
唱歌難聽過屎
靠賣樣睇你可以紅幾耐

少時起碼有幾個唱得 就算副唱果d eg yuri 秀英yoona 都唔會唱到走撚哂音

twice 班垃圾走音都算 有幾個直頭係咪咀唔出聲， cheer up 果期sana 係完全無出過聲， 連shyshyshy 咁簡單一句都懶得唱

依隊垃圾真心無資格同少時比 所謂既主唱完全唔上得大台

綜藝感又冇
上weekly idol sana淨係識講shyshyshy
成個弱智咁
都唔知靠乜紅起

RV點會綜藝感麻麻
睇weekly idol同認識的哥哥就知Joy,Yeri同Wendy都好好笑

反而Twice佢地上週偶,認識的哥哥尷尬到仆街
綜藝感:mamamoo>rv>>>>bp>>>>>>>>twice

gfriend 永遠是最好的

又係喎 啲英文生字係咁loop
Cheer up baby Cheer up baby
I'm like TT Just like TT
Knock Knock Knock Knock Knock on my door

啲人樣靚就鐘意 公平咩
真心有幾多男人睇實力鐘意女團

拎2次同少時比仲話係sone..

係咪9人女團就有少時影子

好大陣酸味

嘩離撚曬大譜 咁都得既屌
隔離fingertip有誠意好多喎
btw我覺得sinb今次cb進步左都幾多
Twice真係一次衰過一次 點知反而愈黎愈紅
無天理呀

俾啲時間gf轉style啦 慢慢等twice收皮

嚴智都進步左好多,fingertip又係啲愈聽愈好聽既歌

k pop不嬲都係好多
gee gee gee
mr taxi taxi taxi
nonono
sorry sorry sorry
ring ring ring ring my bell
shy shy shy
na na na na na na na
bang bang bang
bar bar bar
good luck gi li gi li good luck gi li gi li

twice好難唔掂
個style本身實質根本冇特定定向 好似少時 次次唔同造型
唔會面對轉型問題 好似Apink gfriend

Rv=bp下話
Black pink上weekly idol同running man都好好笑

Twice真心過紅 無實力 靠公司

韓國終於走上日本條舊路
魅力》實力
準備向akb等流睇齊

有邊個男人唔鐘意樣靚呀？
睇得女跟本好多時都唔係真係聽多啦
又唔見啲人會睇umji
利申：會聽taeyeon , eunha,mina 飯

屌momo邊忽似前田
前田勝在笑容正

Momo樣似大島麻衣
不過都係三線

如果k-pop個個揀暗瘡肥婆 有冇人鍾意先
個個男仔都係鍾情靚女 鍾情後生嘅女仔
所以比你再靚 年紀大左 男fans都好易轉第隊
後生 青春 學生妹

前田個樣

感覺而家音源贏倒twice既得返泰妍同iu兩個音源女王

偶像賣魅力係咁架啦
你估momo 同sana又好靚咩

Sinb呢個名其實應該點讀
仙b

偶像團體 當然睇樣先啦
Gfriend都冇一個靚
今次cb好似冇出現過咁
Bp真心頂唔順rose把聲 嬌柔做作
都係jennie最好

叫佢jessica得嫁啦

韓國嗰面好似對twice實力唔夠完全唔care咁，寫生簿咪咀單野好似完全無新聞咁

睇親twice最憎志效 大媽唱歌咁
又肥
Gfd sinb唱得可能好過佢

Fans多/傳媒消毒
台灣傳媒果邊日日拎子瑜打飛機
韓國都差唔多
更何況JYP係包裝/公關係做得唔錯
個熱潮係好痴線
twice跳大媽舞/扭下腰唔洗唱都音源第一

話twice冇實力大部分都係國外
韓國個名叫聾的傳人
你估流架

呢種做法真係同akb既手法好似，用包裝去隱藏實力唔夠呢個問題
只要唔整d醜聞觸動到韓國人，佢地仲可以繼續上。。海外既人一直屌佢地無實力都無用

肥唔係問題
問題係佢「咩」唔起第一主唱呢個名
佢既發揮就係「嗌」

上面有位巴打講得岩
三主唱只係入到mic+少走音
其他成員連入mic都成問題

最憎定延又似男人把聲又厚得難聽

sinb好撚勁 又跳得又唱得
唔似twice擺下pose走幾步路就歌都唱唔到

酸你老母咩
有實力邊個得閒酸你
就算lovelyz唔叫大紅
我係戥佢唔抵囉
因為實力佢地有

而twice唔值咁既人氣囉
你有咁高人氣
我係咪對你要求高D呀？
我滿心期待
你比D垃圾出黎

有冇人酸blackpink/mamamoo/red velvet呀?

lovelyz好多整得太明顯

志效啲高音真係

其實twice最好聽係ohh ahh. mv隻舞都拍得好型
特別最尾momo係車到跳舞型到爆

rough=ohh ahh>>>me gusta>cheer up

不過cheer up開始佢地已經轉賣造型賣樣 之後愈黎愈廢

你含撚啦 twice主打歌垃圾不在話下
連收錄曲都不知所謂 舞又冇誠意 憑乜有咁高人氣?
因為日本line同子瑜 因為公司識玩
人氣高唔係問題 都比翻少少素質呀大佬
都已經唔係Gfriend贏唔到所以發牢騷
係twice成個團素質低劣問題呀知冇?

素質

跳又唔得 唱又唔得 講經咩
賣樣拍寫真拍戲啦 出咩道出咩歌

好認同呢個巴打講既野
不過係質素
素質蝗語黎

gfriend 淨係反wg 白眼都已經抵佢唔紅啦

對唔住 通識上腦 唔比寫質素

屌，akb 咪又照紅到
人地擺到明賣人氣，事實就係得左
宜家韓國好撚紅

賣人氣大勢冇問題
但唔該d fans 咪撚吹奏twice 實力
成件事好肉酸and 難睇

所以都鄧其他團唔抵
jyp犧牲左missa wg去捧twice
冇得講既 佢地又真係成功紅左 只係覺得好可惜
其他團都好努力
反而比twice用樣同jyp幫佢地儲儲埋埋既人氣收曬佢地皮

同意,當初都係momo係車到跳舞型到爆就入入地坑,係後來睇完d live,先開始反感

真心唔明gfriend 唔夠twice紅

無一方面輸 兩邊都有聽

咪係 一線團黎講真係得twice 最撚多anti

d on9 once 仲成日屈大部份anti 都係黎自泰國，因為sixteen果陣natty 入唔到twice

事實係，多anti 根本就係因為依隊野既實力同名氣唔成正比，無料又上到位，個志效聲稱自己train 左十年，我諗佢得一年時間係真係練過歌，其他時間都係響度hea

上左位又唔improve 下自己d 唱功，d 表演質素又每況愈下，sketchbook又咪嘴， 食屎啦屌

首im gonna be a star子瑜唱得一句班once都話佢唱得進步好多 好stable

呢個就係sinB?

係

痴線！JYP 公關做得唔錯？......JYP 個公關係人都知弱智架啦！你睇佢d聲明就知！唔使讀marketing 都知佢廢啦！

個人覺得偶像歌手都係歌手
點都應該練好ready好先出道
唔洗話去到ailee mamamoo咁
起碼唱live聽得入耳 唔走音
而唔係一開始出道好廢 之後先進步

但sowon好似唔多唱得

我唔肯定佢係咪本身練開rap
淨係知佢靠rap入社
亦係gfriend唯一既rap擔當

你訓撚醒未？
拎rough呢首神曲 話同ooh aah same level?
傻鳩左？

整容雞仙b

Sowon 比我感覺係花瓶，真係幾靚

條腿長到
好似話佢177cm一直報細數

有無圖

rv呢啲垃圾都有人吹奏
講返gf同twice啦

但今次fingertip真係唔好聽

神仙b

Rv >bp >gf>tw

rough啲舞台會睇到起雞皮
點同ooh ahh比?

我路過嫁咋 都唔知幫邊邊

擊掌會個陣行埋去高我半個頭
利申170矮撚

額頭笑死

個鼻呼吸正常？

呢啲垃圾整容雞都有人j

呢句真係要大力推

成隊最靚係yuju

sinb

乳豬把聲真係最掂

佢自己咪又係anti 成日搞事
影衰其他buddy

Sin b個鼻好似由細到大都係咁
可以睇返舊相

係TT到見到 笑左

呢招真心勁
挑sone機真係

啱，佢練習生時期專注練rap，最近唔記得邊套綜藝話練左rap兩年。我諗所以佢唱得比較少。

係咪又要入once數

好心唔好拎twice 同 snsd 比 雖然我覺得 twice 係唔錯 但係完全唔係果個lv

個鼻仲闊過宜家
點解明明幾靚都要整

Agger Twice垃圾
咁撚紅把撚，快啲轉會啦
睇我銀仔先

Taeyeon is the best

佢地挑sone機唔係第一次既事啦

垃圾twice 我已經轉左會

改名啦
我愛銀仔

係囉

gfd既歌冇rap
我以為今次轉型會有

Queen

可唔可以唔好搵垃圾twice同其他團比？
淨係放埋一齊我都覺得好嘔心
唱又唔得跳又唔得樣又唔得
淨係識係個台到扮可愛發姣

以我知好多都係其他團扮黎挑機(唔止twice)
d人咁都信咁我都開個名叫bts is king bigbang is shit都得

唔唱唔跳，企係到已經成班癲佬係到叫

鬧twice果班撚樣，你估你隊girlfriend唔係雞？

個啲on9仔唔係諗住咁樣有閪屌呀嗎？

收嗲啦，我唔聽呀
我唔會信架

FF下都得掛

又一個不願面對現實既可憐蟲

收皮啦JB，又係度踩twice

Ching係咪曲線幫Twice應左做

twice唔踩有咩用？

歴代最垃圾女團 沒有之一

咁都紅到有咩天理

你個名同你講既野

第一垃圾
與bambam那個了喔

我和BamBam那個了

由佢地出道開始做once
吸引我去睇佢地係因為momo

momo真係好正
我自己係ONCE都咁講,冇外國LINE, TWICE真係收得皮
好彩JYP條撚樣最後識簡番MOMO,唔係一定少好多FANS

btw,去完apink fm做左panda
Apink先係最好,年年出歌多謝fans,又暖

雞乜鳩 幾時話twice係雞 九唔撚答八

Apink
FM好正

識貨

momo cheer up個造型第一眼已經好吸引

最正既係年年4.19都有fans song

嘩屌

高妹先正

momo入twice真係浪費
雖然佢五音不全
但真心跳得勁
身為主領舞都冇乜發揮
除左出道歌
其他歌都跳健康舞
到最後佢變左個花瓶黎吸fans

rap又on99
一小段rap兩條女一人一句對分

sana/mina/子瑜唔唱得
得過渡斷句

三主唱只係練習生時間最長果三個
入到mic+少走音=>主唱
笑大人個口咩

屌你老味
sixteen修音修到仆街
呃撚左好多人入坑

呢位師兄中肯

我淨係欣賞佢個樣

其實無野好嘈
出唔出到道 紅唔紅到其實真係好睇機緣濟遇
Twice喺sixteen嗰陣已經儲左一大堆fans
仲要帶住jyp女團身分出道 再去到shyshyshy一下彈起
但你話佢無努力咩？喺sixteen嗰陣睇到好多不足既地方
其實依家已經改善好多 唱歌跳舞都好講天份而且訓練都好需要時間
唔通五音不全既無啦啦可以唱到太妍恩地咁咩
點解twice可以紅到喺韓國周街都可以見到？
廣告費咁撚貴點解廣告商仍然咁鐘意佢地？
其一 無可否認佢地生得好睇
其二 公司做得好 有話題

女友方面
雖然好多buddies都唔想講起
但me gustas tu仆街事件真係令全世界更多人開始留意佢地
小公司奇蹟 同防彈一樣 每樣野都好努力做到最好
上年攞咁多個冠軍已經一個好好既證明
綜藝方面又係無可否認好笑過twice好多
跳舞唱歌方面亦都係一隊好唔錯既女團
但點解相對黎講無咁紅呢？
個人認為
其一 細公司資源唔太夠
其二 話題唔夠多

總結:
大家都有大家努力既地方
要紅既自然會紅
鐘意既自然會鐘意
完全無必要抹黑任何一方

利伸: 兩隊都鐘意

Gfriend假喊已經唔值得紅

樣緊係yuju 好靚

真係慘生得似整容樣

鼻翼有整喎
本身都靚
點解要整

吵咩 兩隊都係垃圾

Btw我只中意nayeon同sinb

佢地話sinb個鼻

竟然
真係好窄

你個名完勝哂兩隊啦

佢仲誇張個楊怡個木偶鼻，應該成個假鼻移植入去，其實鼻扁打下針咪算囉！

文福出場全部都秒

屌，nayeon 都整過個鼻啦
Once 有冇解釋啊

我講先！
一定係成日用個夾夾住個鼻
女神係唔整容架！

覺得momo成隊跳舞叫有啲熱誠
其他好似擺下動作咁
點知momo兒家對比其他團 叫合格
以前睇4mins after school啲舞 真係睇十次都覺得正

對腳同身型 近年難得一遇

其實一直係覺得rough好過ohh ahh 不過ohh ahh個mv同隻舞真係幾好 音樂都ok
個人喜好啫唔使咁大反應既

大脾多肉返少少會更好 而家太筷子腳
gf最靚應該係sowon eunha

睇hit the stage覺得momo跳得幾好
但twice啲舞完全係bb班
完全無機會發揮

最靚得sowon

其實幾靚 有啲角度真係幾似Jessica
而且仲有小小包 幾可愛

twice就係想盡sell俾普羅大眾 所以整到d舞勁簡單易學

我覺得momo同somi另組團可以行blackpink既風格 好過成日扮可愛

我覺得豬FD唱ooh ahh好聽D

有冇人話比我知，算唔算天然

gfriend唱變左好純情少女cheerleader 好似少時唱oh咁
但當初twice係行型格路線 所以我個時幾睇好twice 不過之後就

一開始睇已經覺佢整容 反而其他member唔多覺有整
yuju似有整眼

Twice就好似以前嘅twins咁
Sell形象sell package同靠洗腦歌，事實係好多人buy喎
尤其冇咩留意kpop 嘅人，唔係話特別鍾意但又覺得唔錯

整容失敗？整左個鼻好似仲扁過以前 btw 一張咁白一張咁黑想點？

女朋友淨係輸在6個都係韓籍 其他已經完勝twice

唔知sinb點撩鼻屎
手指尾都插唔入鼻窿

講起twins同twice
佢地D fans有一句掛係口邊
當偶像被人批評唔唱得既時候
就會話「慢慢黎啦，進步左好多架喇」
出到第四首主打都要等你進步

進步呢啲野要慢慢黎嘛

不用分那麼細 因為大家都有整
到宜家都覺得佢好似板野友美

mamamoo先整得明顯 不過真係欣賞佢地歌藝表演

但係呢度有9個團喎
TWICE4首主打有3首都係
唔知佢地會唔會試下改曲風

Debut 個首oh ahh其實唔同曲風
個stage 其實幾好睇，好過宜家

第一次聽到有人話佢地整容，不過佢地整唔整都係垃圾

like ooh ahh真係一首好既出道曲

真心 like ooh ahh嗰陣幾鍾意twice
到cheer up嗰陣就開始嗰得好煩膠

除左rapper 其他都正常樣吖
仲有中意肥個個 最all round

咁佢個鼻整左叫順眼既
最大問題一直覺得佢面膠
其他成員好自然

容仙都有整
hwasa應該無 輝人似有

呢句真係好撚煩膠
進你老味臭閪步咩
E+佢地跳雞舞都跳到喘曬氣呀
係垃圾呀
講進步？

Solar 肯定有 btw 多數路人都鐘意佢地live 既 佢地有2ne1 bigbang 果種壓台感

Btw twice真係唔好再跳同唱Gfriend d歌
跳到成個弱智咁
仲destroy 曬成首歌

味話後尾個3首歌
oh ahh個style好好多 又好聽
可惜啲人係中意商業曲風
得oh ahh冇loop英文字

成班輸左唔抵得就搵野瀨 又唔係黑哨贏你 唔想輸咪幫手買多幾隻碟睇多幾次mv囉 唔好影衰自己隊野俾其他人以為輸唔起咁小氣啦

路過
其實以前自己係中意twice
由ooh ahh開始支持佢地到TT
期間都有買碟
但慢慢發現少少聽厭佢地啲歌
同時又發掘到其他女團
自己慢慢就中意左gfriend
但我承認 twice有佢地嘅特色 當然亦不斷進步
見到佢地宜家咁大勢 我覺得都理所當然
但係同時 我覺得好多女團都好有實力
佢地好努力 由其細公司果啲
各個fandom嘅粉 係批評其他團嘅同時
都試下欣賞/聽下其他團嘅歌
空穴來風 事必有因
可能你都會接受到被批評嘅觀點

blackpink其實值得更紅，要樣有樣，要vocal有vocal,要rap有rap,要台風有台風

認真 twice唱功真係差
Jyp親手打造變得更on9

無可否認都有幾個係正嘅
不過正還正
實力真係

YG 出品不嬲有保證
係估唔到竟然出到 jisoo， 高質顏

覺得jennie最靚 有氣質
真係希望bp唔好俾yg搞死 好有前途

鍾意jennie把聲多過rose

其實四個都好靚 希望yg唔好又雪返佢地1/2年

其實韓國人會唔會愈來愈厭左呢種飢餓行銷手法
咁佢地就會變左amusic jw 衛蘭咁
jisoo我覺得唱得麻麻地 但都好過twice

lisa vocal都好過twice

Jisoo live真係麻麻
不過都好過twice

講比D時間佢地進步呢個講法真係好On9 屌你老母未撚成型就咪撚推出來出道啦 你做練習生果段時間廢嫁咩 咁以後個個團都直接出道得啦 洗撚搞練習生制度咩

咪撚再吹奏twice 實力喇
D YouTube comments 笑撚死人啊

實力有待改進

我愛apink

blackpinl屌打哂

yg搞死winner 2ne1 完全係on99
blacklink其實真係幾完美 跳舞唱歌台風都有
4個成員靚得黎各有特色 某程度上勁過2ne1

sorry 實力始終2ne1 比較好 個種power bp冇
mamamoo同2ne1近似

賺錢角度

我未真係去做到buddies咁飯Gfriend嘅
但我真係me gusta tu仆街先開始睇佢地
兩隊其實都好好聽好洗腦
但真心我覺得twice唱功要再練習下

Sowon真係幾靚 腳又長
最鍾意呢d高妹

講真momo擺明係跳舞啦

太晚了

成班怨婦咁唔抵得人無料都紅😂

把聲幾磁

搞死winner真係

你要俾時間佢地既 話哂係新人
過多幾年熟悉表演 自然會有壓台感

不過講真 cl一個都可以完全吊打bp全group 只不過樣方面輸蝕
但dara同bom真係幾一般 minzy跳舞勁但樣就
bom整到走火入魔就更加唔使講

非踩
有冇人覺得jennie想chok/型格時個歪嘴+斜視樣有少少over
勁似韓劇啲奸到出汗嘅女2樣
但係唱中低音起黎又好有爆發力

佢地師姐 一出黎就好放 好壓到台
其實兒家睇佢地係2ne1 2.0
我梗係唔希望佢地做人影子啦
一兩次cb搵到自己位置就最好
始終佢地有幸係yg出道

Jennie 我初初認錯Apink 娜恩

講係咁講 但我又覺得jennie咁樣chok先正
同真人勁大反差

twice應該有一半有整 但整得好自然
momo個鼻下面仲要有條割鼻翼既疤

bom唔係衰毒品比人周到 2ne1兒家仲有得玩
minzy唱歌同跳舞好叻 上unnie話出道前咁比心機練歌唔想比人話佢唔識唱只識跳
兒家新出組合 做練習生十年都冇人一半
唉⋯⋯

twice個班睇落真係好天然 勉強似有整既得娜璉or定延
而事實上我覺得肉眼睇唔覺得任何人有整

bom個樣整到好恐怖
其實2ne1係我中學回憶黎 當時唯一鐘意既kpop group
cant nobody clap your hands fire之類日日係屋企大聲唱

個年mama見到佢地完整體出黎真係好感動 不過已成絕唱

Twice好明顯全撚部都有整啦on9
你唔係見唔撚到Momo格喇低隆胸條疤掛
sana原本地中海 植過髮你又唔撚知

駛唔駛介紹個眼科俾你?

無留意佢格甩底 都唔知sana植過髮
純粹睇樣唔覺有整 睇落天然

不如你逐個member講下 樣個到開左咩刀？

笑撚死人咩地中海
圖都冇張我話係佢變性都得啦

btw植髮當整容咁 咁染髮脫毛係咪都計整容
仲有隆胸還隆胸 關整容咩事

同埋我無話佢地無整容 只係話睇落似無整and天然

定延應該有去秦國 我feel到

地中海
就算係抹黑都唔好吹咁大啦屌

屌，擺明假膠啦

on9=假膠？

點解你地可以抹黑
我唔可以抹黑 屌你老母

抹黑d 咩
收皮啦你，好撚肉酸啊，扮on9 仔護主

唔撚係掛 論樣是但一個女團都屌打twice
得momo 子瑜睇得

講緊豬friend，唔好搬其他隊出嚟

客觀講句 子瑜momo sana都屌打成隊gfriend

啱啱同朋友討論點解最後抽起somi
Somi個樣高twice其他人幾班
加左入去瞬間全隊變路人

樣係既

鬼妹仔易老喎

Somi 同 momo 成隊日本line 組過新女團
真心我覺得會再紅D

2NE1啲歌好鬼正
首首經典
LONELY I DON'T CARE
經典太多數唔曬

我見到絕唱就諗起
無人願接上 就成絕唱

個人覺得唔得 有幾個太樣柒拉低返視覺
Gf唱跳都好睇啲
衰左加個肥妹仔

true
行型格路線

bom唱歌都叫一般？

Bom係主唱嚟㗎喎

Bom真係整得太過份
一開始嗰陣四個入面淨係認得佢因爲個樣太膠

你話佢外表⋯⋯唔叫一般
dara我覺得幾靚30歲都仲似廿幾

其他女團咪又係膠樣

仲有人講子瑜叫靚
你話日本個三個就係

世界大戰

子瑜真係靚喎

子瑜係靚但好似成日出冇乜表情咁
mina好似比子瑜冇咁靚
都係momo同sana個樣最好睇

靚唔靚見仁見智bo
比台狗過份吹奏就肯定真喇

呢個真
台仔真係好撚煩

真心個陣都有睇是sixteen 覺得佢地幾可愛
但個陣覺得momo 好樣衰( 個陣髮型真係好唔掂 而家就好可愛
但都真係唔明點解佢地咁紅
我睇開宇宙少女 lovelyz 個啲有實力又有樣

宇宙少女

頭先睇左個btob cb stage
真係好癲

紅髮Sowon

lyz同意，wjsn歌好聽，但實力就...
我愛梨子 我愛女友

最有機會同TWICE鬥既係IOI

講樣都 彩妍PINKY道妍已經玩晒
講唱歌 妍靜世正完屈TWICE
講RAP 石佛勁過T團顏良文醜
講跳舞 有青夏同MOMO(呢個堅有實力)互相抗衡
講綜藝 有情

不過都解散左了,佢地解散左既團都永遠係二三線
永遠冇得做天團(希望打臉)

I.O.I好可惜
要樣有樣 實力又有(跳舞，唱歌)
支持DIA WJSN GUGUDAN
仲有新女團Pristin

Wjsn實力都差？樣歌舞點計都唔算失禮

乜實力都係假，音源銷量演唱會最撚實際，jyp而家就識玩喇

新女團中意gfriend 同blackpink
放長雙眼睇Twice靠個樣紅到幾耐

gfriend 點解轉歌路
隻awakeing 成隻都覺得唔好聽
都係rough 最正

IOI睇佢地綜藝真係好正
綜藝感爆登

樓主成功幫兩隊招黑

Ps.我覺得twice唔應該紅囉，啲歌又吵又樣衰，三線女團
女朋友加油

我想知kpop唔睇樣睇乜
因為樣而彈出都好呀
反正kpop本質都唔係講實力
睇實力就唔會睇Kpop啦

咁睇乜，睇你老母？

睇到地中海笑到出聲

係呀，睇你老母

聽講iu為左避開twice 先4月cb

唔好聽咁多啦

做得歌手唔理咩國家都睇唱歌實力架啦
睇樣唔唱得就做model啦屌

洗唔洗要避

iu洗避咩

iu又唔似其他idol咁睇重一位 唔駛避啦

咪就係 所以咪話twice花瓶唔值得咁紅
樓上自己慢慢睇人老母睇自己老母啦

諗太多，娘娘已經係退休生活，同埋一月七係台灣開完concert, 3個幾月時間對娘娘黎講已經係好快

momo做dancer啦屌 唱歌得一兩句都走撚哂音

momo把聲好似含住撚唱歌咁
啲fans仲要自high who said momo cant sing!?

把聲似av女優果d 叫春聲

iu需要避 ？

iu根本就係做自己音樂
有冇一位都冇所謂 反正大把人buy 大把音源
得閒又拍下戲 開下fm concert
洗同人爭一位咩

momo

老實講句
tt之前都有聽 cheer up開始有d厭
講唱歌 成隊真係冇一個識唱
就算係隊長 都只係一個廖化
頭兩年咁可能仲大把人buy 不過再唔提升實力...
雖然難聽d講 我認為9個都冇一個可以去到恩地太妍級數既潛質就算次一級都好似差少少...
個底太弱冇計

dahyunmomo
twice

遲啲sm又會出女團
唱歌應該好過twice
到時...

天賦唔夠

jyp 睇樣揀練習生

如果gfriend既yuju無比佢reject 之餘仲入埋twice, twice 一定唔會比人屌唔識唱歌

泰妍個妹應該會出道

Rv唱歌夠好過twice
咪又係輸人氣
講到尾
韓國人就是聾的傳人

RV呢啲3線團唔好攞黎同天團比

Rookie 9個一位都3線
apink 上次一個都無

可能都冇兒家唱咁好

POST多次

接受jyp半空氣半聲音培訓

兒家唔係一定大公司出就會上到神枱架喇
出返少時2.0有咩用 公式化組合

普通料

Once 咪再吹奏twice ，條片笑死人啊

推到twice收皮

要等幾耐

避都避太妍la

你地班二線團收皮佢都未收啦
反咁耐紅足咁耐，仲要破晒紀錄，成班不願面對

收皮啦，無大公司會紅？

我超鍾意yuju個種眼神好投入好認真既表情
甚至乎會有種佢會係好認真好衝動咁做左真心膠既女仔

咁叫唔肯面對
個個咪就係講緊佢好紅囉 你睇乜撚野

咪係成班話緊佢紅
話佢實力味夠其他團好姐
唔知睇乜

我地幾時無面對過twice 大勢
護主都有d 水準啦，on9 仔

sandara park 都收左皮啦 成隊2ne1 最撚廢就係佢呀

你地咪成班on9仔繼續叫春囉，想twice收皮仲難過樓市跌

咁撚廢都騎住晒你地班二線垃圾團

2NE1上左神枱都解散左喎
有邊個諗到有呢一日

解散有咩問題？又唔係未上過高位，近代一線團得2ne1同snsd喺神枱，總好過有啲團紅都未紅過喺度嘈

你話twice 冇可能收皮，人地屌番你2ne1 咪解散左收皮lo, 你up 乜撚其他野轉移視線

2次將來仲keep唔keep到紅唔理啦

淨係希望自己鍾意既團可以快啲上到

btw某支那打手收皮啦上次自己露哂底仲係到死撐都廢事理佢

講下男團

龍俊亨

上次毛主席仲幫住支那
暗星團 陪訓上位

你班友成撚日挑釁panda
多一位可以話係依家既大勢 但冇一位亦唔代表唔係一線
btw quote擺明係反串啦

開人名是不對的

多一位都唔代表係大勢

不過我真係幾期待恩地solo cb

乳豬舞台個眼神好狠好鬼正

無論支唔支持Twice都好
剩係知TT個勢應該會快過少時I got a boy
衝上2億views

當I got a boy每日20萬
TT每日80萬
每日縮窄60萬
大概多41日就超越I got a boy views
而一個月內超越Gee views

I got a boy 186,488,164 都要多大概68日先到
TT 161,828,508 只需大概多47日就2億

純粹鳩計

因住畀人話刷views

少時同Twice邊一面真係可以肯定冇狂刷過views
btw Apink眾多panda實在太太太誠實

打手冼唔洗只係kpop post 吹水啊
你唔信就算，但你唔好話屈我吹奏支那
我成家人都係唔鐘意共產黨，唔好道德綁在

又會無啦啦拉埋dara黎講 人地差極都唱到live
同埋我覺得佢幾靚 咩造型都carry到
雖然解散左
講真自朴春件事 又整容整到咁 點捧呀
出歌點都比人搵到位入啦

minzy就可惜啲 想聽佢唱返歌同跳舞

dara係靚喎 朴春唔係吸毒單野應該唔會搞成咁?純粹個人猜測

如果真係要咁比 咁Dara的確係2ne1入面最無實力嗰個
因為其他太勁

Dara30幾歲都仲咁童顏

我都覺得dara好靚 一隊人唔洗太多成員做門面啦
同埋佢好活潑 啲人成日話佢比人搞到形象奇怪
睇佢ig正正常常我又唔慣 好中意佢剷青同fire 一柱擎天頭
之前mama 朴春比人攻擊整容啦
不過韓國人男女不平等 bb都有衰過毒 仲大紅大紫 女團衰呢啲翻唔到身架喇

其實朴春吸毒單野，到宜家都根本冇人肯定真偽，不過韓狗垃圾，未審先罪，YG 又唔理澄清，搞到今日最worst result

一柱擎天頭

果時係rm見到個心即刻打左個突

以前個年代邊有依家咁方便係街用個手機就睇到youtube？
緊係少時輸d架views數

唉刷多幾次個mv算啦

其實我覺得snsd唔會care view數囉 都咁多年啦
最搞笑連偶像自己都未必care既野 d fans就懶大件事仆心仆命咁做

youtube有d sone留言話咩唔可以俾twice過先呀 班once好幼稚會拎黎哂命攻擊snsd
之後once個邊又話咩要幫twice打低snsd之類 真係兩邊都on99

Kpop文化黎

之前打歌一位計算冇宜家咁麻煩
自從電視台改計法之後，就變質刷mv
當然，twice d views 漲得咁快，如果唔係
Fan base 夠龐大順綷刷根本冇可能做到
但影響力係咪等同snsd，暫時值得商確

twice佢哋嚟嚟去去咪得嗰兩首歌 都冇其他歌可以聽
點解我一定要聽i got a boy
ps:聽緊太妍隻fine入面每一首歌

救命呀....
點解成日要比較呀....
基本上真正既女歌手係要識唱識跳識識作曲填詞，
仲要有台型有身型，有樣都只係bonus（次要）
所以基本上kpop四代女團冇歌手，ok?
Kpop裡面對上一團女歌手組合已經係BEG啦

（Ps: mamamoo未有自創作品，0係正規樂壇中都未算係歌手，只算係有唱功既idol)

EXID?

電子噪音

刷view始祖snsd
邊有人用電話喺街刷views呀弱智

唔係囉 弱智

少時果陣有幾首歌啊一早分流晒啦

反而我唔覺得唔一定識作歌作詞先叫真正歌手既
唱歌唱得好有自己風格、台型已經算係 跳舞都係其次
ailee算係

你定義既

識作歌作詞應該叫全能歌手?歌影視都得就叫萬能歌手?

屌咁大把人唔係歌手啦

擺明假膠啦

solo過既先叫歌手,其他既係偶像

如果組合 S.H.E個類三個都可以互相和音同分擔 有特式 已經算係歌手

我認為女歌手至少一係要唱歌勁 一係要把聲特別
作曲作詞跳舞bonus黎

BEG=Brown Eye Girl
點解咁勁咁長青既女團都唔識💧

人地問EXID算唔算呀

唔係我要求高，呢d只係歐美樂壇既歌手標準
呢d國際性樂壇係好講求音樂上既personality
唔止係歌手風格上，0係歌曲歌詞上都同樣重要
所以外國果d歌手好講創作音樂既能力
（香港人比較認識既：lady gaga)
唔識創作既，就算唱功幾勁都只算係"藝人"

仲有0係要求音樂表演上既全能
只有創作都係唔夠..
要識跳識唱至得，否則都係俾人當「idol」

Exid 就算啦
好多女歌手唱得好過佢地
歌手係要識唱識跳識創作有personality
全部中晒至係歌手，否則都只係idol

adele,sam smith,ed sheeran算唔算識跳 定係算idol

笑撚左

估唔到有人會提beg

beg係我最鐘意既女團 特別係gain
six sense kill bill cleansing cream都好正 睇得出佢地好有風格好有taste

LE 公認rapper界第5 idoi界第一
太妍 恩地 率智 都應該有歌手界中等排名
女團點可以冇歌手級主唱

好正
Mamamoo 都勁

apink好似收哂皮咁

唔好理呢條友啦

李善姬如果唔識跳舞 咁佢唔係歌手？

有排成日係日本

專注番韓國本土咪好囉搞到宜家不高不低咁

邊個話一定要有歌手級主唱

睇日本榜單其實都撈唔掂
間公司有問題

可能多數因為啲人貪新忘舊
呢隊妹妹仔大個左 就聽下一隊
呢隊成熟左轉型左 就聽下一隊

其實最有愛心嘅始終apink

其實最大問題都係style
每年咁多新女圑玩凊純風搶飯
D 韓飯口味自然轉得好快
一早應該Luv 之後就轉
remember 都已經feel 到疲態冇力
就算上次only one 我都唔覺轉左style

only one首歌真係最最最普通同冇特色既歌， cyams都叫好小小

真係唔想apink再打日本市場，專注搞返掂韓國先

見到有人提起BEG
當年真係覺得gain & miryo 唱歌好正
I got fooled by u 簡直是神曲tim
咁樣消失左，好可惜

應該用專輯第2首 boom pow love做主打先啱 咁有節奏

男仔都係貪新忘舊就真
有apink都唔識珍惜

夏榮

呢下真

最多只係話佢地話題性唔夠,講真始終出道得耐新鮮感同話題性一定唔及新出果d團,後浪推前浪就一定,其實你睇下少女時代咪又係冇左影好耐,d人好多單飛晒做自己野,但係我唔信佢地開con唔會唔爆囉

其實Apink都差唔多,你都唔可以話佢地唔紅,始終佢開con開fm都爆.
只係話題性真係唔及而家D新團

btw, 初瓏bb世界第一

最憎聽到啲人話乜嘢twice係咩國民女團
好心連歌都未唱好就唔好出道啦！
仲要講埋啲乜撚嘢國民女團
人哋gfriend 係咁易搵個副唱都好過twice個三個主唱啦

gain好多單曲都好聽
paradise lost個mv同隻舞幾有美感

Twice韓國多人識 入屋 國民女團當之無愧

黃美英世界第一

名氣黎講 的確係真

都唔知係真心膠定曲到圓
前者既話真係要俾一打膠先對得住
原來歌手唔止要識唱
仲要識填作...
咁專業填詞作曲係咪又要識唱識跳 如果唔係唔叫填詞人 作曲家

唔緊要 apink有我

黃美英識唱歌？

當年玩smtm廢到咁都叫idol rapper公認頭五
咁又係，idol界揾個女正式rapper都難，只要chok把死人聲就叫rapper

聽下黃美英啲mr removed 再聽下twice 嗰啲

美英solo專輯好高質

原來係Tiffany

點解你地仲理佢

估唔到上咗神枱之後就可以令個出名唱歌廢嘅變識唱

岩呀，唔岩聽咪當聽唔到

癡線咩umji咁醜樣都有星探相中
係MK是但一到都搵到條靚過佢嘅女
咪9up 分明係umji屋企有錢先入到gf
umji屋企有幾間醫院 如果唔係點會出到道

揀間唔起眼細公司出道，咩玩法

太醜樣其他公司一早係audition淘汰咗啦
入大公司應該一世都出唔到道
參考番 RV TWICE 同 BP 成員嘅顏值

同埋佢係gf入面個定位係咩？如果無umji gf都可以叫顏值高但未到完顏
依家勁路人
成班buddies仲係到話佢靚咗

咁坦白講umji cb 係靚左，顏值同RV twice 當然冇得比，不過佢性格係唔錯既，而且我又未見buddies 吹奏umji 美顏，至於陰謀論唔評論喇，真假我地又唔會知

我真係唔會話佢靚左

順眼左就真嘅

夠曬平凡夠曬貼地

係好睇左 係正常左
但真係唔會係靚左...

由樣衰變冇咁樣衰

Yuju係特登仆咖咩 戇鳩

唔係講笑，果次twice上認識的哥哥
momo一開口唱cheer up 佢自己既部分
係超級難聽，然後其他女一齊唱幫佢🙄

我真係啲專講韓星嘅fb page到見到D盲粉話佢靚咗

我情願俾twice虐待聽覺
都唔要咁殘害對眼
難聽D講依家順眼咗都係below average

似係

好有愛好有團魂阿

利申:無睇

兩隊都有個肥婆
邊隊肥d

有陣時我真係懷疑once嘅意思係咪指只係得視覺咁解

都好難唔係

我都覺twice唱歌好難聽
但係次次出碟至少每個version買一隻

算鳩數啦
成班要靠個MR REMOVED先知佢係咪唱緊LIVE既都係求鳩其隻耳有問題架啦
J樣咪得
點解咁多肥婆出道架

服撚左你！ 連一套綜藝既小節都要黑，佢個度係人地起拱叫佢跳佢個part 舞，佢尷尷尬尬求其唱出離炸喎

平井桃世界第一

係，咁免強就唔好

勉

she just wanna dance

我覺得momo 靚，跟著發覺sana仲靚，跟住發覺mina都好正
話說以前google mina搵到aoa Mina
而家頭一堆圖都係twice mina
我就醒起係喎，aoa都有個mina

AOA Mina靚啲....我覺得

之前gf清純個3首真係好正 唱又得跳又得
有追打歌 留意到camera man 影umji個時一係拉遠一係就影其他人所以都幾好
只係mv真係

有無興趣拜師學藝？

回錯post

有無睇到條片？ 果時落完雨成個台濕撚哂之餘仲好撚多隻飛蛾，大會又唔清理，gf 跳舞d 動作又大，好難唔仆架wor

umji唔係靚但都未至於醜既 就係有d路人先gfable 好似係
而且怕怕醜醜都幾得意 之前mamamoo班女漢子勁冧umji

屋企有錢應該幫到出道 但另外umji自都有努力
你覺得佢係gfriend入面做得差咩 佢都配合到刀群舞
有時見佢肥肥地但都跟到2倍速既快動作 幾欣賞佢

咪玩啦，Exid 率智唱功不知幾好
LE又係公認有料 rapper
佢仲要係producer
comeback d歌幾乎佢同老虎一齊參與制作
要樣又有Hani
係其中一隊有樣有實力女團

應該係前者啦
你見條友潛左水，有浮返上黎咩?

填詞作曲原來唔識跳唱都只係idol

Aliee 又唔識跳舞，又冇作曲填詞
仲唔係三線藝人

垃圾kpop都咁多人討論

要識跳識唱識作曲填詞先可以做歌手既話，咁香港稱得上歌手既真係一眼睇晒

ps 捨得上返水未？

張學友

張學友跳舞勁

唔勁唔代表唔識=.=

支持女友。Umji 唔靚冇自信，冇綜藝感，但其實跳舞都好好，各方面表現穩定少出錯。rough果陣肥好多，宜家瘦咗好好多。

感覺女友走緊去Apink嘅舊結果
Rough 同 Navillera 就好似 Luv 同 Mr Chu 咁五台冠軍
Fingertip 就好似 remember 咁，
憑之前嘅人氣勉強羅冠，甚至可能仲差啲添
做Buddy梗係話唔緊要最緊要消化到，好完美呀，下次努力，下次加油，但細公司資源少，音源輸9條街仲有冇下次呀.....希望蘇社長可以有辦法增強佢哋嘅人氣，實力又好樣貌又好，始終偶像最重要係人氣。
黎明唱歌又走音，拍戲又唔突出，又唔夠劉華靚仔，咪又4大天王，偶像人氣最重要。

kpop界不嬲都唔係有實力就一定紅架啦 9成講包裝 1成實力 而家係玩緊 入屋 觀眾緣

我都一直唔明點解有人話假
你話冇落雨個台係乾既咁仆法就話假姐
gf d舞動作大力道又大,落雨跣腳有咩咁奇

twice識j一定j樣

黎明就過一次音就比人記到而家 佢唱歌絕對被低估
至少四大入面排第二 同埋我覺得佢以前係靚仔過劉華

把聲同初瓏同類 其實我幾中意 好過個個成員尻嗌

初瓏嘅bb聲好正
正過umji嘅bb聲多啲
umji嘅bb聲比較係CD上
初瓏係連講野把聲都咁甜咁溫柔bb聲

女歌手一係就要唱歌好勁
如恩地
一係就係把聲天生特別
如yui

呢個真愈黎愈似走apink舊路

不過如果可以繼續穩住韓國本土應該都ok

你就垃圾

個拍子正確但係唔夠其他人利落 對比上嚟有笨重感
between佢係香港人 成班一定話佢你豬扒 仲話唔叫醜

你估隊隊都好似rv咁完顏團咩？
twice 個彩英夠好撚醜樣啦 少時孝淵咪又係咁
umji 同孝淵外國fans 好多，大家審美眼光唔同姐，有咩好嘈？

視覺上笨重囉

我係真係覺得唔醜 如果咁都叫醜 咁香港sugar baby算咩
可能男女睇既目光唔同掛 mamamoo又係最鐘意umji
一黎係樣 二黎性格行為都有影響 佢係怕醜得黎無造作feel
乖乖女咁樣 係有少少chubby 不過咪當多個選擇囉
kpop瘦到骨咁既女大把啦

rv雖然係靚 但d樣真係幾難認下
以前睇佢地ice cream cake個mv 好似睇同一個人係咁轉髮色

Happiness?
第一次睇4個人都一樣樣

唔係5個咩
我係睇ice cream cake覺得幾好聽 但樣真係分唔到
認到呀joy係因為嘴大同上過rm

umji都幾可愛啊
邊有講到咁醜
論醜 少時 sunny 孝淵 就真係醜

Ice cream cake都易認過happiness
出道歌完全面盲

靠髮色認佢地

Rv.....整容整到... 一個話受傷，出返來成個樣唔同灑，佢地d fans 都知，仲有Wendy又係好可惜，出道個MV happiness 咪幾好，叫做自自然然，而家又木偶鼻又打針...佢地呢d真係心魔，一定要整到咩黃金比例，個個鵝蛋面，又長又瘦，奇奇怪怪咁

wendy個鼻唔覺有咩問題
反而側邊睇塊面削得有啲恐怖 但都係咁靚

好奇怪咩 應該係個舞台妝問題 或者唔適合濃妝 平時淡妝嘅話唔覺得好奇怪 仲好可愛添

睇韓國人或者sm 公司就知而家整容技術有咩轉變，早3，4年個個打d咩透明質酸打到塊面飽滿，下巴有舊野，而家個個老鼠臉，一係又長又細鵝蛋臉，其實似馬臉，好怪！

受傷就一定係整容 有冇人可以話我知yeri個樣邊撚度唔同左

額頭加咗瀏海

我都想睇下點削面法

原來又係假唱團d護主狗轉移視線

Yeri 出番黎我覺得冇太大分別

應該唔係玩到削臉咁大，個d好似比d國字臉既人整，佢地應該係面部抽脂+打針，抽到塊臉瘦灑！然後鼻可能打針瘦鼻翼，一凹一凸咪顯得有立體感囉！佢地係唔同樣，都仲分到，但d輪廓大致一樣。

一陣又話你咁都要黑,服撚左你

應該?可能?有無相睇下想見識下喎

盲撚咗？彩瑛係頭髮柒唔係本身醜樣

好似而家似你轉移視線線同護主炸喎！ 同埋我都係分析下，無侮辱成份，你地自已罵twice 個時罵得咁開心，而家人地講下都唔得

happiness完全分唔到
不過依家最愛seulgi 有顏有實力跳舞真係好正

你話佢無整咪無整囉，唔啱聽唔好應我！同埋可以繼續吊twice 架。twice 都係垃圾離

以前Kara同T-ara都唱live都算差果類
好彩果陣睇mr removed既唔多

咁你話人整左，show 相出黎比較下
惡意抹黑冇圖就岩

我無話過佢地有整無整,只不過見你地講到似層層咁又削面又盛咁想睇下相開下眼界姐,唔洗發老脾喎

同埋我都無屌過2次垃圾,我不嬲都覺得定延幾好

人地話2次走音又盛有哂片,咁你話整容都起碼比番幾張相交下貨仔丫

食緊花生嫁嘛

屌twice做咩 人地實力不足都可以可咁撚紅 認命啦

都話左出道MV 囉，你地咪自己比較下囉，我都具體講左咩位啦，又要我cap 圖又剩，其實比你地睇完個結果咪一樣，你地咪又係唔信！btw,繼續吊twice 啦，垃圾女團

如果整咗樣衰左點解要整 我唔否定佢有整過 但係都唔係你哋批評到咁奇怪囉

佢轉移緊視線啊，洗乜同佢認真

咁佢地自已覺得靚咪整，個個人接受程度唔同，同埋你汁對我講奇怪兩個字？咁應該講咩？事實我覺得感覺唔自然呀嗎。

痴痴地...無啦啦轉咩鬼視線！而且上面已經咪係咁叫係地吊返twice

所以咪想知道對比幾大囉你又話比埋相人地都唔信你

成日話人屌2次,心魔果個似係你喎

做咩事

如果我唔比相你你唔信，咁你地咪唔好信囉，無所謂架！討論下，又唔係迫你信 我講左一次話你地吊twice 你又話我成日講.......士撚但啦，你話我有心魔就心魔啦。

低質抹黑同(不管你信不信反正我是相信的)有乜分別你自己個個quote都話叫人繼續屌2次你又話淨係講左一次

你唔止有心魔,仲有啲思覺失調喎巴打

本身都係講緊rv，你係都要d人拉返黎twice度引戰，唔怪之得連twice post入面d人都叫你出少句聲當幫忙，你自己係once出黎幫返twice無問題，但下下咁你變左自己幫twice招黑ja傻仔

你都唔知睇緊咩既，上面d人罵緊我話d人以前成日吊twice,而我上面叫你地吊twice ,你講緊呢樣，呢度根本兩樣野離！

Btw! Twice 真係唱歌好廢，其他團強太多

阻住班loser圍爐㖭

假唱團 個名我鍾意

仆一兩次就話正常姐 明知隻舞咁大力都唔識就住跳 明眼人一睇就知咩事啦

咪係

你想講佢地仆街黎上位
唔準

假仆都係仆得一場
好過假唱團場場都假唱

喂 落雨牙 多飛蛾牙

就住跳就唔叫gfriend啦on99
唔係隊隊女團都好似隊twice 咁咁撚廢既有大公司撐嘛 緊係可以假唱hea跳架

差唔多係時候要仆㗎喇
今次CB得一個鳩台一位
遲啲想仆都無撚得你仆啊

期待今次會有d咩小意外發生
佢地仆又仆過暈又暈過

怕假唱團收皮先咋

唔落雨點仆呀

同意呀
假唱團就唔同呢， 跳埋d 呀婆晨運舞，完全唔洗用力，一定唔會仆同暈

如果gfriend假唱跳阿婆舞就可以紅到twice咁 相信佢地都會毫不猶豫照做
假跌假暈都做得出仲有咩做唔出

喂呀 人地真係仆街架

btw
五十步笑百步

喂難啲喎Ching
假唱團特別專音源都輕鬆PAK69次
豬fd最拿手嘅音源西瓜連前10都入唔到
Youtube同銷量我就唔講啦 完全唔同級
所以都係豬fd仆多幾獲實際啲

條片起碼yuju仲有唱live
不如估下搵一條twice全部真唱既片難啲 定gfriend全部假唱既片難啲??

新世代女團主唱排名：
1. wendy/yuju
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
100. twice 主唱tomas

唱歌難聽momo一定攞第一啦
who said momo can sing!!!

胖虎個妹唔怪得sixteen果陣咁早比人foul,五音不全都想做idol做dancer 算啦

仲要假爆衫等自己有多啲話題
慘過做

咪又係lipsync
你唔好話gfriend得6個lipsync twice有9個？
自己都有咪嘴就咪笑人咪嘴啦

有鬼用咩 排個最紅女團黎睇睇

twice成為柳熙烈節目首隊假唱女團 點睇??
唔見Gfriend隻舞難咁多都係sketchbook到咪嘴??

twice係咪嘴係垃圾
但係唔好講到gfriend唔係

有冇啲近期gfriend咪嘴既片?
攞隊年半前咪嘴同隊日日咪嘴既點比

其實你班撚屌豬fd fans咁撚得閒諗住踩低人抬高自己做埋啲咁撚不設實際嘅嘢 班和平嘅buddies真係俾你玩撚死
你地不如擔心下處於上升期中嘅豬fd音源小flop大flop兩獲代表乜撚嘢
人地無實力成績都全面屌打你個豬fd
其實知唔知兩隊成績個差距幾撚大
好心就返多幾份工買多幾張專 刷多幾個views好撚過啦

邊有笑佢地咪嘴其實我好支持twice 假唱 唱live 把聲咁難聽真係無謂獻醜

個傻仔活響自己世界度咪撚理佢啦條友一早比twice 搞到無左聽覺

gfriend 都早twice 唔止半年出道
咪過嘴有咩資格話twice 得BP有資格一出道到就開全咪

好似年終咩awards個到播錯歌先爆咗gf一路都假唱
依家係到大大聲護主無假唱

係呀 年半前咪嘴=無咪嘴 一個星期前咪嘴=有咪嘴 繼續搬啦

年半前有咪嘴而家冇咪嘴最多可以話佢年半前垃圾
但係Twice今次宣傳期都係繼續咪嘴
邊個垃圾啲有眼睇都知啦

有睇場stage都聽到有2把聲啦 一把background一把現場
定係你鍾意既idol都係現場清唱?

講事實都唔得？
個post 開黎就係for 討論架啦，個個都撐twice 既話仲洗咩討論？ 仲有如果唔係你地偶像實力咁撚廢，點會咁多人踩

邊隊垃圾d唔評住啦 人地搵錢多過你都可以話你仲垃圾
不過就兩隊都係假唱團

一位少啲個個咪垃圾囉

你搵到佢地今次宣傳期對嘴既片我咪認佢假唱團囉

人地gfriend rv 就keep 住進步
你地twice 就keep 住退步
like ooh ahh果陣都正正常常， 之後愈唱愈差，你叫人點撐得落呀大佬？

算啦擺下pose扮下可愛一定攰過跳舞
唔好怪佢地冇氣唱啦

清咩唱 一路都係
option 1. 播純音樂＋開全咪 (太妍 bp suzyx伯賢 都有做過）
2. 播有人唱ver.＋開半咪
3. 播有人唱ver. ＋lipsync

原來gfriend開半咪唔叫假唱？ 人地BP個晚開全咪
twice開半咪都會俾人屌假唱
double standard

rv yeri keep 住發腹就有

twice大部份時間都係studio預錄把聲再上電視台對嘴
幾時開半咪?? 上sketchbook仲要唱返原本個version
知唔知醜

嘩屌你地咁多位唔洗訓嫁

兩隊都咪嘴啦 有咩資格話人咪嘴

你係studio錄音會錄到走音？

佢地係唱歌難聽 但係唔好屈人對嘴
同埋gfriend都係對嘴咋

兩個對嘴團 成績高下立見

開半咪都係有唱 咪嘴係聲都唔出對口型喎
最經典既例子咪Twice-Knock Knock YuHuiYeol's sketchbook

上面條片合埋嘴都有聲叫唔叫咪嘴

knock knock打歌期睇左咁多場剩係得一場live
仲要個個唱到好似跑完3000米再逼你上台跳舞氣到冇埋咁
之前睇Sixteen個個唱得咁好 點解出左道之後會變到咁既??

收皮啦你 最撚離譜就係要個節目遷就twice班垃圾既唱功，唔唱得live 就咪撚上sketchbook 啦，影衰哂人地節目個朵

發撚咩 你豬腦入水發漲就有份 Yeri 的進步你可以自己睇Vlive 同Wendy 一齊即興唱歌 果part不知幾好聽

rookie 拎獎encore 果陣 yeri 幫joy 唱埋佢果份， 你自己搵片睇，一定係live 黎，睇完就知人地進步左幾多
大家都黎自大公司 rv真係努力好多

成年半前喎 今次打歌期場場都live
雖然唔係場場都穩但起碼有返做自己應做既事啦
仲有yhy sketchbook係音樂+清談節目
唔識唱歌根本冇資格上啦
如果係佢地唱得難聽到PD逼佢地咪嘴咁我冇野好講

once至少會意twice唱歌難聽

好過buddies成日係到吹奏gfriend幾有實力點知又係咪嘴

拍埋blackpink到gfriend所謂嘅實力

由twice開始紅個陣
我就諗jyp幾時會比佢地出國發展
希望twice快d去攻日本美國市場
做第二隊wonder girls

年半前咪嘴就唔係咪嘴 你繼續呃自己啦你

之後太妍上sketchbook 真唱假唱相比下一目了然 sketchbook係咪有心噤做架

唔洗理班友啦,周圍幫自己團招黑

話人地loser圍爐取暖,佢地就圍爐招黑

同支那一樣,全世界都係敵人,恨哂全世界

其實自己團唱歌垃圾唔洗拖埋其他團落水
要話gfriend冇實力既可以睇yhy's sketchbook既Mr removed
唔洗質疑佢地係咪假唱喎
得twice先會係yhy's sketchbook假唱

佢真係肥咗 自己睇打歌都知
我無話過rv廢 睇清楚
佢同澀琪bb一齊跳rookie個段vlive 澀琪同佢拍埋好顯眼

由佢啦人地鍾意幫自己團周圍招黑有咩所謂

又gf又rv依家講埋bp tim我等緊gsd apink aoa果啲嫁

冇話年半前佢地冇咪嘴
而家冇我覺得冇問題
但唔知Twice係咪諗住成世咪嘴呢?
仲有yhy's sketchbook 係有autotune
究竟唱歌可以有幾難聽先可以係有autotune既情況下選擇咪嘴?

少時神枱級都唔會場場真唱啦， 有無人笑佢地無實力呀？
人地泰妍真係有料呀嘛，依家gf 有yuju, rv有wendy seulgi, bp 有 rose, 你覺得你地twice 有邊個擔到大旗？

黑唔到走音黑唔到假唱黑唔到整容依家開始黑身材?

係高汁既

有火車頭鳩叫囉
都唔知係咪10年練習生生涯有9年日日係到食肉食到佢出道果陣咁腫
人地wendy做左2年就已經做到呢幾年新人既top1,2

肥左仲可愛啦
佢由ice cream cake唱到勁細聲到而家進步左好多
睇住佢進步真係好感動
唔知Once有冇機會體會呢種感覺呢

從來無話過blackpink同rv無料 屌佢地無料就唔會話有真唱啦
係gfriend自己都咪嘴就咪話人
大顏個到駁唔到

肥肥地真係可愛好多

gfriend好慘年半前咪一次就比人攞黎同隊10場有9場都咪既黎比

佢跳舞真係好左同埋對fans勁好

對fans勁好都唔關我地事 簽名會永遠冇香港份

旗

去韓國 佢地去tw開con

原來車厘叫肥

隊隊都有咪嘴架啦 但係有邊隊會係咁俾人攞呢點黎針住先？好似得你一隊twcie咋喎
其他隊咪嘴但係本身佢地唱得唔難聽 twcie呢？ Yuju起碼上過蒙面歌王 最唱得個個志效去左邊？

好想見真人次次得閒佢地有唔打歌
唔得閒又打歌 睇黎我同佢地冇緣見面

大家咪撚再理班垃圾once

邊有黑佢地整容？
拍埋去seulgi irene 到好覺 可能依兩個太瘦

志效都上過

rv gf 2隊都有2個隊員上過啦 唔只yuju

我係你就搵窿捐啦 又唔知自己偶像本身已經黑人憎，無料都唔知憑咩做最佳女子團體
你班垃圾once仲要周圍撩交嗌，接受唔到我地討論你偶像既你就咪撚上連登啦，知唔知咩叫討論區呀

詳情自己上兩頁啦又削骨又打針又抽脂又盛,叫佢比面又比唔到,原本以為咁黑已經夠低質,依家黑埋身材tim我真係服撚左你地

討論twice就ok 討論他團就係黑係撩交嗌？
講真我都有係itunes買齊bp嘅歌同gf清純3部曲 又有買rookie同 russian roulette 嘅碟 係黑嘅點會買

其實yeri骨架本身算比較闊 其實佢有腹肌架
今次cb剪左平陰睇落塊面圓左好可愛
但前幾日佢地ig live冇陰睇落變瘦左

唔覺rv有整 seulgi之前練習生片段同依家一樣樣
irene面讚出身整左一早爆左出嚟
yeri出道咁細個更加無可能

佢russian roulette 個時靚D
between講開整容nayeon個鼻先似整過

yeri最靚一定係OOTN 最可愛就係今次CB
joy RR本身個頭我覺得好怪 但之後越睇越靚
我估佢以後都唔會整返個頭

joy依家黑髪好顯白 佢rr個髪色對佢好似太淺

cool hot sweet love好正真心靚

今次cb真係最可愛

睇住兩邊互屌好正
繼續唔好停

而家已經變左做讚車厘既post啦

佢同irene互動都正 似兩姊妹 之前有話cody剪開一條長裙 做兩條短裙俾佢穿

RV唯一垃圾就係cody

依家好好多 比起dumb dumb
rv依家D打歌服多左好多gucci 好襯佢地個concept

扮洗底姐

我想知點keep住發腹喎黑完就算讚兩句當無野

出道點都要四四正正既

應該要開post2

唔洗啦啲人都自己收哂皮

除非又有人開post引戰討論嫁姐

留名等睇第一頁樓主上水

Irene隻西面雞算數啦
Gfrind假喊假暈假仆假被蟲嚇假純情
twice假唱冇實力得個樣 做雞就啱晒佢地
都係我嘅jennie最好

最抵死係個post明明講緊gf同twice，兩邊既fans各自入黎嘈，某一邊唔夠人講就拖埋mamaoo，apink，rv，bp，少時黎講，結果搞到世界大戰 由講識唔識唱歌講到整容身材 ，不停轉移視線

想引戰就開新post唔好咁懶

直接開個韓國女團集中討論post

係要女團互屌post先得

一定好好睇

某一邊唔夠人講係指邊一邊？點唔夠人講法？

btw我真係純粹當討論女團咁提埋其他團
如果係為左幫gfriend or twice既話根本唔會提其他 因為gfriend同twice綜合黎講實力都唔夠其他團好
講真 淨係blackpink已經可以一個打兩個

岩呀 好想jennie西我面

其實唔會 好多人都一次飯幾個團
我自己就鐘意gfriend, mamamoo, brown eyed girls
twice都有留意 鐘意mina

bp真係一出已經知道紅硬 就算snsd 2ne1當初初出道都要頂好多負評
但bp某程度上真係幾完美 除非你特登搵位入黑佢 如果唔係都諗唔到有咩可以批評

有親twice都係世界大戰
第時開post真係推post神器

Bp jennie唯飯
唔係咁鐘意rose

bp我鐘意jennie同lisa
但rose把聲係主心骨黎 反而jisoo好似真係唔點突出

其實個post去到中段都好地地，自從

腳趾妹唯一唔駛單機嘅post

btw 部份留言祇係想做勝利方嘅支持者
永遠冇得輸囉

有人黑佢地不和啊
話之前有條片係jennie係節目講野jisoo rose比人影到反白眼同藐jennie

係都唔出奇
不過個證據弱左啲

不唔不和我地好難知 熟都會咁架啫其實
你估真正frd係成日攬攬抱抱讚對方咩

係開韓國熱門女團與twice集中討論post
咁就好玩

樣靚係咁架啦

就住跳咪又比你屌hea跳垃圾
係唔鍾意既點都搵到位入

最熱門一定係twice

冇睇呢個post一排可以鬧到去就快1001

唔好理佢啦屌 怪就怪編舞個個啦
編到咁難跳都有既
大媽舞咪龍捲風都唔會跌囉

應該攻日就算
個市場都夠食
又有三個日本妹

Sixteen 後期修音好勁
呃人入坑

就住跳=hea跳
跳到仆街=扮仆街搏上位

雖然我好鍾意屌twice冇實力
但好鍾意定廷同momo

計團當然鍾意gfd多D
佢地上sketchbook既表演都正爆

好撚高質啊呢個post
搵人準備開2
Btw, 班垃圾once 咪撚再死撐啦
全世界都冇屌過唔比你紅
只係想twice 比番少少水準出黎表演
我屌你老母，拉撚哂bp rv 少時mamamoo 落水，轉移視線都有相有片啦，垃撚垃

好撚高質啊呢個post
搵人準備開2
Btw, 班垃圾once 咪撚再死撐啦
全世界都冇屌過唔比你紅
只係想twice 比番少少水準出黎表演
我屌你老母，拉撚哂bp rv 少時mamamoo 落水，轉移視線都比埋相同片啦，一味鳩up, 垃撚圾

估唔到可以開（2)
btw 支持gfriend

腳趾妹係咪第一次成功引戰

不如改過個名做Twice水準輸俾Gfriend
再引戰

交哂比你

不過開完唔準潛水

holl ball ching

紅底

你扮buddies 周圍引戰好好玩

爭咩丫 bp世界第一

直接寫twice係韓國女團之恥咪得
一次過比人圍屌
點解twice d mr removed咁多負評
我唔信咁多泰國anti日日捕住你
其他團mr removed又真係好少負評喎
點解既?

kpop飯見你人氣高
自然對你期待大
但你咁既表演水準
上sketchbook mic嘴

冇扮過

不過諗深一層
高人氣點黎 咪就係kpop 飯捧出黎囉
咁一味將d 責任推晒落twice 到又好似唔合理
btw 我同意twice人氣同實力唔成正比

腳趾sis已經冇回post但你地仲嘈緊😅

呢樣講下先

Yuju 係練習生時間約三年

Jihyo係練習生時間十年(聽講係七年演員/三年唱歌)

但Jihyo唔淨止對比gfd

對比其他團既主唱(尤其SM出品)

程度輸好多

所以JYP既訓練方法明顯有問題

你地開la 我目的又唔係屌twice 係屌屌RV果個姐

屌irean果個假膠唔洗理啦

成績屌打10條街

可能掛住食雞脾唔練習
唔係點會咁肥

咁umji應該食五花肉大，食到一樣樣

屌韓國唔係雞肉貴咩

其實要鬧既都鬧哂 算啦
真係要開就唔好再嘈 討論下貼下圖算

好難唔嘈

有無人識呢隊野 幾正wo

只要知一樣野 就係你係到嘈到拆天都唔會有咩影響
你既偶像唔知亦唔會care 有咩好嘈

我就一直都係討論 同埋推薦下其他女團

其實momo呢個名係讀 "mode毛" 定係 "麼磨"

成隻牛奶妹咁緊係牛奶當水飲啦

牛奶妹實中咗鍢射先咁嘅樣

唔講都唔知係佢，個鼻咁都話天然嘅真係盲

又係你呀巴打！有無咁憎twice 呀？ 真係好鍾意引戰喎！你又想食花生

下....我無話特別憎TWICE既~佢地D歌我都有聽~
只不過呢個POST擺明罵戰POST~無人嘈就梗係搵D野黎嘈~之後食花生啦

請善用起底功能

sinB圖